上水 poker blind:5/5

明天上午11:00有5/5game
有興趣請